有無人覺得龍珠去到打贏菲利就大結局？

斯路係比超級柒達柒同光頭搵老婆

布歐直頭hea畫 雖然佢係唯一一個反派真係殺左99.9%地球人+炸左地球

菲利都叫補完左悟空同神既身世+世界觀拓展至宇宙+帶出超級撒亞人呢個經典

只計龍珠+z

超未睇

打完邪龍就應該要完

但

打完畢拉夫
召左神龍送底褲就應該完

人造人中段其實拖左好耐....
漫畫同動畫都拖得好慢

片頭曲 5mins
上集回憶 5mins
準備出招 (嗌）5mins
廣告 5mins
繼續出招 (嗌）4mins
真係出招，個畫面會郁個種 1min
片尾曲 5mins

漫畫都叫拖。。

以前好似真係諗過完 不過太受歡迎冇得完

但菲利篇悟飯潛力呢個伏線未交代

我覺得人造人+斯路 個位完都差唔多
悟飯覺醒左可以保護地球
比達又話以後唔戰鬥 布歐篇出返好夾硬

唔俾作者完

斯路同布歐都好睇喎我覺得

踩死左孫悟飯爺爺就應該完

斯路篇完最合理，悟空死左悟飯繼承

就算繼續都唔應該搵番悟空比達做主角，應該係悟飯同杜拉格斯

布歐應該係迫住畫,
因為我以前睇EXIT , 快過單行本好多,
我印象中龍珠完斯路後 , EXIT係停左龍珠。
之後隔左好耐好耐, EXIT就連載布歐遍

同意 超2悟飯勁正

覺得悟飯變超2 配合埋影山首歌真係未有人超越到

所以點解D人唔想見到悟飯變柒飯

真正既悟飯快D返黎

斯路篇係俾集英社逼畫
布歐篇先係鳥山明想畫嘅，不過當時佢掛住打FF，所以hea畫

訪談有講

悟飯細個比較可愛 之後時間髮型剪到阿樂咁無眼睇